Исходный код для подключения модуля рекомендаций REES46 к магазину на SimplaCMS.

Подробная инструкция здесь: http://memo.mkechinov.ru/pages/viewpage.action?pageId=1835033

Не забудьте перенести шаблон рекомендованных товаров REES46/rees46_recommended.tpl в каталог с вашим текущим шаблоном сайта.